Openload到底點為皮？只求打個和？

廣告

當年whatsapp/skype呢D就真係為唔到皮
捱到有人收購囉